我真係睇唔透條女，求救

同個女仔都識左大概有3個幾月，大家定期都會keep住有交流，仲一齊出過黎幾次食飯，最近幾個星期先開始話有keep住約出黎見下面咁，平均一個星期一次到啦，唔算太密，咁我對佢都有d好感既，就係一路都唔知佢係咪都只係當我係朋友。
有陣時whatsapp佢，佢勁耐先覆一次，有時又快覆，但多數都係好耐先覆一次。最近一次同佢食飯果陣，佢無啦啦同我講心事，因為最近發生左d事，令佢又諗番起佢個前度（已經分左手一段時間），講佢前任既果d野，話佢有幾唔好，有咩問題咁，仲強調依家已經對佢冇feel。
姐係依家個情況係搞到我個心囉囉攣咁，唔知佢究竟係點諗，各位大神幫小弟指點下迷津，究竟同條女有冇機
Sorry for 1999

兵

認真 冇
一表白即輸

想知咪自己試下 唔係要等人開口嘛

我睇人都睇得幾準既

一星期見一次即係唔只當你朋友咁簡單
同埋識得三個月應該都開始會了解你既諗法架啦
再加上佢會同你講心事 證明你係一個值得信賴既人
至於佢講佢前度唔好 就係想反襯出你既好
最後whatsapp遲應應該係怕醜

結論：去馬啦 佢應該好想同你做愛但係又唔敢講出口 放膽d直接行動就得

點解whatsapp 遲覆係怕醜
但有陣時我見佢又有起ig, Snapchat post story, 但都唔睇whatsapp, 灰tick好耐

要考慮好多點覆 諗下你睇完會唔會唔開心

其實你有呢個心態已經輸一半

人生一大錯覺：佢中意我

搏一搏，飛機變摩托
點都要試下 費事以後因為鳩縮後悔

點試

咁都要睇定d先，一陣人地只係當你朋友咪好鬼尷

試下去戲院，唔肯去就收皮，一步步試，whatsapp扮關心，人地冷淡你又要收皮，試左唔得就快很D換target

你咪慢慢睇囉傻仔 打鐵趁熱都唔識？

其實有時係到諗，如果佢一唔受就換target咁輕鬆，咁究竟我又算唔算係鍾意佢呢？

我知糾纏落去會用好多時間，不過就係覺得怪怪地咁

拖過未

佢鍾意你

巴打，呢個問題都好哲學下
理性d諗，都合理，無為花咁多時間落個冇機會既人身上。
感性d諗，又好似你咁講，咁樣又好似自己唔夠愛個女仔，挽挽下咁。

未

出過幾次就要出手啦

暗示話對佢有意

睇佢反應

水泡，唔會長久

三個月 試夠水溫啦
其實鐘唔鐘意應該好易feel 到架啵
言談之間總有一啲flirt 黎flirt 去既說話（咁都無我唯有收聲）
如果到三個月都你仲覺得十五十六 唔知個女點諗既話 應該都有89成失敗 兵

巴打我同你差唔多，同個女仔識左嗰幾月，因為一齊intern，日日都會見。出過幾次街，，有時放工去，得一次係專登約出黎，一齊飲野去玩去睇戲。不過有時flirt佢，佢都唔直接回應，甚至係無視，搞到我唔敢再進一步了。

屌你老母

直接一野拖落去 格手咪唔得囉
唔格手就有機
完

不要暗戀，去強姦。
人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。
大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。
出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

flirt 既話都有少少既，不過唔係好出面果隻，唔敢太出面
佢有時比我感覺都好有機，有時又好似唔係咁有機，搞到我都十五十六，同埋話係話識左3個幾月，但進度都好慢下，真係close 住傾計都可能係1、2個月既事

treehole

巴打，睇黎你對溝女既看法都好有見地下

佢有冇主動搵過你？

挽你老母

其實一開始係佢搵我先，最近幾次我約佢。message就我有時post story佢都會msg我

愛情，要五五波先最好玩，四六或六四比都勉強ok,太一面倒都不好玩，無論做兵定做觀音都係咁話。

開頭撻唔著，之後撻得著比較難，何必捨易取難
時間有限，雖然男人有錢幾時都可以屌十八歲女女，但買回來同溝回來是有很大分別的

除左story 互動，有冇私下搵你咁樣？

呢個就少啲，一黎有咩返工hea嗰陣都傾哂，因為真係坐喺隔離，二黎我覺得都係friend zone多

但都叫做每日都有msg

咁你同佢傾開咩多？

調返轉 你見到佢whatsapp你 你會唔會等好耐先覆呀 都幾明顯係當你普通朋友先咁樣傾計囉

可能佢不嬲用手機既習慣係咁？

玩開snapchat ig既人 你覺得佢哋會唔用whatsapp咩
我想帶出嘅point係指佢唔著緊你 因為佢只係當你係朋友 咁駛乜所有嘢要即刻覆你呢 其實你與其喺度估估下 不如行多一步畀佢知道你對佢有意思啦 如果唔係件事唔會有任何改變 條女亦唔會自己主動走嚟同你講話佢好鍾意你

生活日常啦都係，深入少少就嗰次兩個人去飲野傾

兩睇啦。話佢唔著緊又得，FF話佢play hard to get 都得。

遲覆係幾耐先
一個鐘？三個鐘？

Flirt都唔撚敢flirt
唔好溝女啦

其實冇壞，佢唔受你，咪當自己口花
有下台階 去馬

ig 識左女仔，半年前識，1月日日傾到依家，未約過出黎，冇交換fb ig, 但大家都知大家個樣，我大 概知，佢應該知哂，想約佢，之前都暗示約出黎都避我，我應該直接約多次，定點？

放棄
避你知咩事啦
何必問到篤啦
因為女仔如果對人有意思係唔會約都唔岀

又唔係話say no, 始終我講得好隱悔，真係完全冇？

佢有冇flirt返你？有冇拍過拖？

去馬啦, 唔去你以後實後悔. 你本身都想要超越現有關係

關你撚事咩，人地對你有feel嘅話上咗線第一時間就即刻搵你架啦